想問下呢度可唔可以搵人???????????????

我有朋友唔見左人 冇返屋企4日

地點
相
名

講多啲資料

特徵

資料?

地點:佢住安蔭 14號凌晨去太子飲酒 到呢家無返屋企 15號WHATSAPP得1TICK 平時佢好有交帶 ,14號凌晨仲有係FACEBOOK POST野
相:

(呢張上個星期影)
名:梁浩德

有啦有啦

唔該各位

尋人fb gp, 可以放資料上去

入左等批

搵到佢本人啦 唔該哂

好彩，鬆一口氣了